如果將無間道個故事改成美國同中國既爭鬥 會唔會好睇啲

黃秋生=Trump
曾志偉=小熊維尼

變你同鮑姐仲好睇

朝偉